余若海：緊急法生效前大量暴力，但翌日起暴力減少，亦無使用催淚彈。

禁蒙面法JR文字直播

申請人表示蒙面法無法減少暴力情況。代表政府的資深大律師余若海反駁，於十月四日法例通過前有大量暴力情況，但十月五日起暴力情況減少，亦無使用催淚彈。

-----------
比入唔到庭嘅手足睇

【報料熱線】
(報1個，一段講，唔洗hi)
@youarenotalonehk_bot
@whydontyoujustkillusall

【法庭時間表】

【國際線行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

之前係濫用TG,依家有條惡法可以亂拉咪唔洗開

死黑警幾時會按實際情況用催淚彈
咁耐以來都係鳩射 成條街無人都照射

既然係咁，繼續唔好放

為上庭特登唔用

黐孖筋
一時唔偷雞就做保長

其實龍門真係任佢地擺

佢射少左tg就話蒙面法有用

射多左可能又會推第二條惡法

仲理佢講野做咩

核爆都唔割：係對勇武1.0 嘅認同

可惜依家嘅所謂勇武，已經變成真。暴徒。

公我贏 字你輸

呢條姓余嘅冚家剷次次都幫政府打官司

你都on9
分化撚

岩呀 警察暴力減少一日姐

呢條友真係賤種黎

食屎啦 分化都比啲心機先

平行時空

佢真係丟哂余家假

減少警方既暴力行為？

用實彈姐 無乜野嘅

佢係余若薇細佬
期待正邪姊弟對決

100%和理非 +1分 成功爭取蒙面法繼續

少射TG：蒙面法有用，為了止暴制亂，我們續推其它法

多射TG：蒙面法沒用，為了止暴制亂，我們續推其它法

話都給你們講就好

咁味反cup佢地囉

叫埋余若微出埋嚟講啦

仆你個街，一日減少左就代表有用
即係又想升級啦？

連登仔： 休息

我係左膠都睇唔過眼 依家針對爆鋪又點撚算係真暴徒啊 咪分化啦

神助攻

你三毛黎? blocked

利申: 和理非兼唔贊成爆舖

林鄭唔係話立左法各區暴動情況顯示有需要立法咩？邊到有少到？

平行世界?

人無恥則無敵

暴力因黑警藍絲起 佢地唔做野 我地點會做野

林鄭都話立左法之後個晚係最黑暗既一晚喎
冇放TG=暴力減少?

EXACTLY

真。五毛

但十月五日起暴力情況減少，亦無使用催淚彈。

今日幾號?

暴力減少 = 緊急法有效
暴力增加 = 需要緊急法

暴力係指使用催淚彈個班狗

TG係警放既，緊急法減少警察暴力？
元朗警開槍又話好暴力？咁即係有無減少？

垃圾三毛分化完改名 驚撚死俾人知你係三毛

唔係喎，７婆之前重話好撚暴力喎

咁叫班黑警以後都唔好放

TG明明係佢地決定放唔放 關示威者咩事

任佢up, 唔好俾政府帶到風向

是否使用催淚彈並不在於示威者，而是警察

緊急法係摧毀憲制，屬於高層次嘅憲政問題，
正常法官唔會考慮前線有無發射催淚彈，只係法官都會受到暴政壓力同誘惑，作出參與摧毀法治支持獨裁嘅判決。

[警世] 唔好比余若海同政府帶到風向！！！

佢都on9 馬鞍山警署最少射左5粒TG

依個只係時間上有先後關係，唔係因果關係

點樣 justify 到單單一日少咗示威，就話係因為禁蒙面法嘅成效？根本可以有好多可能性，證明唔到就作出結論完全nonsense

點解要因為港共邏輯問題，反而要怪自己人尋日唔出？

睇黎之後都冇tg

屌你老母臭閪又係你條納米撚屌單春雞
已block

農曆7月14成條街無晒人，ssp對出都射幾十野點解釋？

但十月五日起暴力情況減少，亦無使用催淚彈

真係冇tg?
果然狗hea係專登扮出黎

無用催淚彈就話減少左暴力，即係話暴力的根源來自使用催淚彈的黑警

你之後都無tg咪信你work囉

休息日緊係冇啦睇埋今日再講

暴力減少因為遍地開花咋
你班狗過唔到嚟支援咪少左警暴囉

ok,今日已經可以收佢皮

警察唔出現係現場咪冇tg 囉屌你老母閪

一邊就話暴力情況延續更顯立法有必須
一邊就話暴力情況減退代表立法有作用

姐係點

唔怪得黑警專登偷懶, 原來要製造暴力減退景象

唔洗休息咩屌你 唔攰架

平衡宇宙?

Reject了

屌你老母班賤人狗官又想做show扮條惡法做到野

你老母畀人輪緊啊

鳩講，暴力一直都係班狗同政府衍生出嚟，催淚彈示威者放嘅咩？咪又係班狗放。狗要放，對住條無人嘅街一樣照放，要唔放，幾多人都唔會放。

唔打壓巿民咪無暴力事件囉。

乜撚嘢倒果為因嘅法律觀點

出禁蒙面法已經係挑釁巿民嘅底線啦。
用緊急法已經係判咗無一國兩制，由高度自治變成完全人治啦。

走啦你on99咁撚樣

777唔係咁講喎, 佢地夾好口供未架?

Madam 余: "警方其實係好被動, 會因應該邊度有暴亂, 就去邊度射TG~~

尤其我記得舊歷七月十四日果晚, 有巿民自發相約响SSP 燒街衣, 未幾, 峰

煙四起, 前線警員感到生命受威脅, 開始組織响SSP 向各街道掃蕩, TG放題,

不少巿民無可避免受到少少影響, 呢個都唔算完美, 可改善~"

推

原來黑警見到口罩先射TG

立蒙面法 狗隻用少tg
所以暴力減少
姐係暴徒係

同埋用左緊急法之後已經無人記得有細路中實彈

個律師強調5號,姐係琴日
而4號晚唔撚計

今日唔係講好和理非咩?又陣地戰?

神又係佢 鬼又係佢

連登仔唔好撚ON9啦

唔停 = 佢話需要緊多緊急法去配合,蒙面法係必需
停 = 緊急法有效,需只立更多緊急法去止暴

你理佢就晒撚左時間去做其他有用既野

暴你老母

你唔係以為有人聽你講呀死五毛😂

中銀同美心表示：你唔立我冇咁大損失

madam 余: "事後睇返D片, 前線POPO 好似撞鬼咁 , 向住無人街射TG, 我大感震驚~!! 會檢討~"

收嗲啦屌你老母收埋個p牌先好出嚟做嘢啦

真。五毛出現

P牌仔開下POST扮野 得閒就放毒
HK01上身

佢暗示。。。

又係余若海

成日都有架啦

黑心律師

講乜都得架啦
「翌日暴力未消，宜加辣緊急法」

呢隻賤種一定要落垃圾桶

呢樣真

你老母俾狗屌

收皮啦5毛

所以話休息日on9

對家要做你，點都有位佢入
做實事啦各位

余: 立咗蒙面法之後無射TG ，姐係條例針對射TG一方既暴力，姐係黑狗=暴力根源

使唔使用催淚彈 係班狗決定

關鳩事，係左膠話要停要休息又乜又柒

Blocked

唔放TG 因為D狗同一齊去打爆黨鐵

因為黑警跟本無出黎

收皮啦p仔

用實彈都叫減少警暴？

咁邊個贏多

一早block 咗

黑警要配合政府劇本有幾難？林鄭對話會一粒都冇放過忝！

警察唔做野咪無曬暴力囉

今晚和理非完睇下點

P牌分化撚 改善方法都唔俾

余若海!

懷疑佢同佢家姐買晒兩邊

5毛狗block得

Good afternoon sir!

結論即係緊急法成功抑制popo暴力

只不過是叫埋 cctvb ，揾狗自編自導自演。
軍裝、鄉黑、福建佬冇出現就已經知！

可唔可以高質少少

原來係想製造假像等人地以為個反蒙面法真係有效先唔放tg

咁5 年前928 咪仲暴力過琴日?

最好今日出曬港島，射十粒八粒tg比佢地吸下

放唔放tg 班狗決定
出唔出動阻人裝修都係狗決定

呢個情況佢算唔算支持極權
放佢上制裁list吧

因為改用實彈

blocked

正解

癡癡呆呆 坐埋一枱 有On9信都無辦法

歷史罪人

你都on99

比呢種人渣做律師真係人類既不幸，好想佢死得好慘。

話緊犬方暴力減少 冇用TG

今日唔出 就等於緊急法有用
今日多人 就等於民情冇減退 畀全世界睇清楚香港人嘅決心
如何佢今日打的話 等於佢自廢武功 會推更多惡法 同你攬炒

射tg場面反而仲亂

屌佢老母亂噏廿四

推 出黎行呀 表達民意！

核爆都唔割呀屌你

夜啦 死全家啦 柒頭

都拆得七七八八,仲有乜拆

你幾撚事死呀 黑警
我屌你老母

收皮啦，我核彈都唔割囉

又火上加油

出緊糧既要落力少少
唔係就好7

你子子孫孫都做支那人啦5毛分化狗

五毛
block得

唔洗理呢d人講野

知唔知自己講咩
警察用催淚彈係暴力
唔用就唔係
姐係暴力係由警察產生

緊急法？
緊急幫你屋企裝修好冇？

過埋今日先啦大狀

佢真係盲㗎wor

分化L

係咪on9 之前亂咁射已經唔正常啦
屌你個腦食左屎啊？

用哂未入貨咪唔用住

是但啦，你話係就係啦，總知全部活動繼續

差佬就話暴力升級，呢條傻鳩就話暴力減少

即係想罵示威既人就話暴力升級，想支持蒙面法就話暴力減少

5毛blocked

p牌狗 食block啦 暴徒？講緊黑警啊

港珠澳環評、16年立法會宣誓，都有余若海同余若薇份，最後都係由余若海代表的政府羸

你咁講，之後可以用咩理由出戒嚴

凡事必有因
放少咗tg咪就係為咗搭呢知雞棚

叫美國制裁余若海啦屌

雖然依家法庭都冇撚用傢啦。

Sorry
*呢個雞棚

原來劇本係咁

變相暗示一直以來都係班狗使用緊武力

總有啲人會覺得中咗計
多咗暴力又中計
少咗暴力又中計
我都唔知點先唔算中計
明明大家都知佢哋係用毅進制

唔怪得尋日冇popo

On9仔你智障定係黑警

所以根本就唔需要理 堅持自己認為正確嘅做法就得啦

其實佢鍾意點講咪點講囉
仲咩要小似小學生咁鬥氣？
勇唔勇武係我地自由
呢種咁下三流既激將法都中招？

話撚知你點標籤勇武 恐怖份子 暴徒又好
都係唔撚割

平行時空 應該係緊急法 後 大量商場關門 包括全港7 仔 超級市場 黨鐵
重18區開花 邊到有 緊急法後 治安好左 咁燃奇怪既

個律師係咪食撚咗屎，咁都講得出

你收撚皮啦屌你老母死5毛

On 99 係咪即係暴力其實係由警方引起